一人一個 midterm 岀貓方法

如題

Hack prof部電腦

改學校data ，GPA4.3

將所以要考既範圍
記入個腦倒 考果陣偷偷地炒番個答案出黎